# Article L5134-8

Les institutions représentatives du personnel, lorsqu'elles existent, et les  comités techniques sont informés sur les conventions conclues en application de la présente sous-section et saisis annuellement d'un rapport sur leur exécution.
